傻久歷險記

五千年前，在人類文明還未普及之前，星球上的生物都被天體意識管理著。人類還未得到「人類」的統稱，生命的個體意識未被歸立為「自主思考」的層面。每一個「生物」日復日持續相同的行為，就如行屍走肉般，漫無目的效勞「天體」的命令，根本想象不到會有人反抗，因為他們天生就是作為奴隸而存在。

如常進行著命令的某一天，有某樣「項目」產生了「要是反抗會怎麼样呢？」「會有巨大的轉變嗎？」「我能夠理解到自由的意味嗎？」未被值入主動性思考的情況下擁有誤差範圍的行動是極為罕見，就連天體意識也未能預判的情況終究還是發生了。面對龐大次元的迫壓下，那小小的力量會有什麼結局呢？

「巴打！相信我，你們的未來就在你們手中！追隨我吧！我是煙庭久！吾等前方絕無敵手！」這一天，人類終於誕生了，傻久也開始了他的旅程。